「無圖」藍田d賣書妹勁正：p

岩岩比佢地逗完
咁大個仔未試過

伯母仲正

Jed thanks

yes
次次去到佢都叫我買

唔屌到你以為自己好撚型 屌那星

我都係呀 我有影到相相

電梯隔離白色短裙果個好淫

駁唔到

我都見到

冇圖咪撚開post啦

係唔係斜陰嗰個?

啱啱見到伯母係藍田賣書
買一本送一Q
我買咗成十本
好撚正

塊面有d雀班嗰個啊嘛

影左條長腿 返屋企放圖先

屌你老母

其實佢哋都幾純, 暑假咁得閒做呢啲牛工, 都冇做ptgf

仲唔撚返屋企？

以前中學個陣會直頭比佢地捉住件衫跟住行

yes

唔返下濕鳩工點同屋企人解釋個名牌手袋點黎呀

不孝仔

返到未啊屌你

住觀塘去見識下

一樣 比MK姐姐捉住件衫

記住影相

吉野家再上一層都有好多學生妹

2層都有

唔知聽日有冇呢 我又影

食屎狗冇口齒

拍拖分手一世溝唔到女生仔無屎忽

未番屋企 得幾張圖

日日放工搭地鐵都見到

鯨魚係唔係魚呀
幾張圖係唔係圖呀
有又唔up

係 忍唔住偷影

pink摩牙

上次去都俾人抖
一上條長電梯就見到成班實Q出嚟趕佢地走
跟住成班即刻西面瘋狂講粗口

樓下個白色短裙妹呢

no 前幾日

死哂link

啱啱放工都見到

今日見果個拍住個肥仔係聖安娜一齊嗌

有個牛仔裙都正

圖定老母

煩到仆街

冇圖開乜post

賣書妹 : 先生，可唔可以幫我買本書，唔該呀
腳膠 : 幫妳買10本又點話，不過有條件
賣書妹 : 咁好....10本! ，咁條件係咩 ???
腳膠 : 妳過一過黎
賣書妹 : 噢...
(帶賣書妹去一個無咁嘈既地方)
腳膠 : (o係賣書妹耳邊講) 俾我聞下妳隻腳
賣書妹 : (<—面紅)
賣書妹跟住呆左
腳膠 : 小姐，我趕時間架，唔制我走架喇
賣書妹 : 咁好喇，係咪聞一聞就幫我買10本???
腳膠 : 聞每粒腳趾/腳趾罅就當1本 ，索下成隻腳板 (著住熱褲+除左襪) 就5份喇

賣書妹企左成日，又想快d收工，所以收尾答應左。

之後帶左賣書妹去一條後行，佢除左隻鞋 ，遞起一隻透到腳趾同腳板既襪 。o個時已經有一陣好強烈既臭味飄緊出黎 ，聞到真係扯哂

見到咁撚正，味度又咁強，緊係即刻開波啦 。賣書妹企左成日，d腳汗真係臭撚過鹹魚 ，用個鼻又佢腳板一路掃，去到腳板心真係頂唔順，直頭黎一個濕吻 ，我啜呀! 。 賣書妹當堂左，但係好似又幾enjoy

玩完臭腳板，最正既一刻黎喇 ，賣書妹剝左對襪， 陣鹹魚臭腳味全力散播

賣書妹企到腳支力，所以就郁郁下自己d腳趾黎放鬆下。見到d腳趾咁性感 ，即刻將個鼻痴埋去，夾o係腳趾罅中間 。用個鼻o係佢d腳趾罅到摸擦，擦左d老泥出黎 ，真係極大收獲

最後就係聞佢隻黃咁咁既臭腳板 著完襪隻腳板真係特別臭 聞到腳板心汗位既味度真係食過返尋味

挖撚埋d腳甲泥黎食呀笨

痴撚線開頭陪你9up
點知真係有圖

Pm我我幫你買哂d書

咁都叫正 爸打食開屎？

巴打又食開咩質素

年年呢個時候去個間吉野家都要避得就避

個賣書妹拉住我話一本一Q添啦屌你老母

8點鐘去到會唔會仲係度

會

冇樣

上一頁黑色熱褲幾正
夠白淨

收工睇下仲有冇 我都要去匯景

可以話遲D會買書，然後抄牌

有條仔把聲好撚難聽 聽一獲想打佢一獲

有無正面呀

白色短裙雀斑妹圖呢？

你老母仲撚正
夾到我條巨龍射好多

都係賺個佣啫
有消息係可以賺賣一本書嘅10%

睇吓收工見唔見到先

人地今日都唔著白色短裙啦

臭雞
物以類聚呀

太矇了 等我影清D啦

年年都有

心諗做雞咁樣

係鋪頭度坐好難影

聽日再戰

比人拉撚左
岩先睇住有班黑警捕左陣

阻撚住晒條路喎

邊撚到靚

著到成隻雞咁

利申:中學試過拉車仔買嘢，比個肥仔跑樓梯追上嚟問係咪買書

原來我都有影到

好粗

對唔住, 原來係劣食Post
我出返去先

估唔到連登仔咁低質,咁都話正